想問下櫻花妹做愛好唔好...18+

想同佢做朋友

差啲野wo

冇乜圖 呢排先開始留意佢

想同佢交流rv心得

啲崇日撚好惡架 喪仔小心

佢識講韓文未? 睇佢好似有d尷

我都係祟日

佢地好多人 冇追pd48 好難認人

下 姐係點==

講緊nako定sakura

想知佢係一個點樣的人

邊個nokia?

依個

佢又係叫櫻花妹咩?
btw同呢d妹妹仔做愛會唔會犯法架==

佢叫咩名?好似幾盞鬼

17碎櫻花

d日本妹好過份

色情Eunbi

諗起我個ex毛毛

弱智妹momo

sakura幾時拍AV

銀河?

我 屌 你 老 母 ! ! !

起馬要麻倉憂引退先有市場==

d日本妹成日都好有活力 我老友sana都係咁

權eunbi屌打銀河

銀河做愛❤

下==我淨係識櫻花1個

咁nako咁細粒
17歲

(完全封鎖 -喪心病狂 )

下==

btw我覺得首出道歌雖然唔差 不過好公式好悶 希望佢地可以搵到自己風格成為可以同twice一戰既女團

呢個係who?

我=桐仔你=UGO

黎緊twice cb佢地會唔會比twice屌打架==

or佢地打贏twice

唔係好睇刀劍呢d公仔片

100%架喎ching

天團twice教佢地做人

收到風你正身吹奏刀劍

會被sana當眾摸面豬

izonepo入邊已經充滿once狗 相信下一兩次cb就會正式幫twice收屍

神作嚟喎清

yes or yes

超新星vs4王

番號???

sana好人黎 應該會幫同為日本人的櫻花妹

睇海綿寶寶好過啦==

d死大波妹唔識尊重人 櫻花妹岩我多d

還記得櫻花正開 還未懂跟你做愛

NYKD-54

嘩屌

嘩
已成為佢fans

痴線 正式宣怖她世界第一

隊野抄twice抄到出哂面....
日本妹x3 大波妹x1

名？

喪CHING又上熱門 好葡萄...

西女人X1

日本妹=櫻花妹
你講緊嗰個宮脇咲良=小櫻花 唔好搞錯

twice冇西女人....

下姐係點==

我見台仔都係叫sakura做櫻花妹先咁叫

如果世界珠入埋黎....

條垃圾廢到退賽番日本

佢英文名就叫Sakura Miyawaki呀

我老母你嘅 條女我嘅

冇耐前選左做1姐 緊係番日本做唯一王

屌奶星
Akb系全部都比kpop 收緊皮啦
如果唔係秋元康都唔洗奶韓國袋底要合組pd48

所以櫻花妹咪醒 當初我都支持佢參加pd48 估唔到佢真係贏左

好牙

你好撚做得？

我做愛勁

0k

同錯表情...
應該係呢個先岩

玩JER仔當做愛

哈..酸

雨琦呢

權恩菲

都世界第一

wendy世界第一love

G

GREAT?

典解你小圈子推po都成日上熱門==

我1個人推=百個人推

佢隊友仲正，一定好緊

張元英?

我女友

日本妹x3 大波妹x1 台妹x1
抄twice confirmed

yes,14歲台妹，扑扑脆

仲有子瑜升級版

呢團人好多都好細個 咁點做愛==

想問下前面左邊第一個係who

臭雞

想問下前面左邊第1個係who

......

原來係大家都好憎既曺柔理

quote錯

犯眾憎唔緊要阿 我鐘意你阿

摟屌

[izone]柔理好唔正經，好想同佢做愛...18+

我正想開個曺柔理吹奏post

下 姐係點= =

因住D人叫你10代阿

呢個真係正過tszyu

有冇人鐘意哨牙妹

咩10代?

E+D 00後好興10-19碎 當為10代..

10-19碎 ==

我呢d90後老野叫開xx後 叫代呢d咁新既潮語真係唔係好識==

我一開始2為2010後叫10代 新用語-..-

好似日韓嘢嚟==

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

金珉珠

金珉周